新手養貓求賜教

貓bb要買d咩比佢？

不如上google揾下會唔會仲快？

你唔傾 就搵你女朋友代你傾🙂我警告過你